如果ufo 接手巨人會點？

變巨人時瘋狂光效 閃到爆 應該閃幾十秒
兵長 mikasa斬巨人時要慢鏡
再加幾個唔同角度既分鏡
斬落去個下要重複幾次
斬個陣係唔係都加啲火花啊 特效
要有埋插曲
一邊聽歌一邊睇慢鏡
最好有啲獨白

多原創 1集漫畫=1集動畫

一定好過依加

團長死個陣都要加幾個分鏡比佢
加埋插曲
其他人一齊嗌"團長！！！！"
當然要超慢鏡

變咗垃圾
文戲同改編節奏一定唔掂

個post有聲 一路睇一路有啲梶浦由紀BGM播出嚟

呢個世界又多一套垃圾

文戲拖 再突然加速去打戲

但有歌有特效就ok

諗落兵長斬吉克可以用強くなれる理由を知った
加插啲同啊叔啲回憶
跟大叔揸刀等等
或者同團長既話說

唔係文戲skip
原創改編
然後加戰鬥先岩咩

一諗起bgm 就要準備喊

啊明比蒸汽燒個陣一定要加傷感bgm

文戲都有加啲既
不過都係唔戰鬥點加特效

兵長（藍色光）同kenny（紅色光）
兩道光閃嚟閃去表示佢兩個速度好快咁互斬

但UFO 整fate zero好睇wor果陣文戲都唔差呀

兵長山沒有輸
兵長山最厲害了

因為唔大熱

空境唔計鮮花個集都可以叫唔差

FZ動畫文戲其實都好垃圾
最記得成段舞彌過去無左
原作愛麗絲同舞彌個段「最段既對話」幾好睇

打飽佢啦屌

正,又有POST睇班毒撚冷譏熱諷

果陣都係大熱 未到鬼滅咁出圈姐
鬼滅呢啲真係天時地利人和先咁紅

其實應該問udo接sao會點
垃圾a1

之後啲鬼滅就會藉機話巨人垃圾

只係講事實 唔係笑 係人都知ufo動畫有咩特點

估計不行
戰鬥要非真實先得
即 魔法 鬥氣